[婧]青春有你2討論區(5)9人女團出道之夜

《青春有你》第二季（英文：Youth with You 2），是中國愛奇藝推出的偶像女團競演養成類真人秀節目。本季節目改為女生選秀。節目賽制是從各家經紀公司或練習生公司選出109位（其中1位於開播前退賽）參賽，在4個多月中進行封閉式的訓練及錄制，最終由全民票選出9人組成全新偶像團體出道。

金子涵一定要出道

許你佳景 琪聚山頂

可唔可以空降曾可妮

跪求戴言一齊出道

我想問決賽用網頁版睇唔睇到
定係一定要下載大陸版愛奇藝app

48出2個我覺得唔過份

宜家網頁版變返之前咁 應該睇到 希望

48由頭到尾真係俾人壓票壓得好勁但係好多人空降嘅心水都冇戴萌好想佢出道做隊長

承渲你一定要出道呀 我用3蚊買左個vip每日投你

戴言啊 我追依對cp追得好開心

畢業相

主pick基本上已經淘汰曬
不過前20好多都係有好感的
等決賽直播食花生

又期待又唔捨得
望到張相反而好掛住foul咗嘅人

主pick邊個

真係好開心 我第一對真情實感鐘意嘅cp

希望佢突然爆返上去啦btw唔記得係邊到睇到話271捧緊渲言 比左我少少希望渲會出

我覺得佢要聽日有突破有睇點先會上到去，如果唔係都止會卡10

其實渲真係大機會出唔到 271有心捧既點會由5跌到落12 13咁我 我覺得頂盡只會比佢跌去9-11 依加一直咁好難再爆返上去

不要再說鳥 愛奇藝真係狗黎 後期完全唔比鏡頭

戴言人集氣！！！
戴萌出道做隊長
出道位需要一個成熟穩重嘅人啊畢竟佢仲要年紀大啲
無論結果如何都好希望多啲人睇到佢嘅好

話說上個po好似見到有人講昕婚燕爾
嗰日睇睇下謝謝你陪我走到現在我俾佢兩個閃親

係佢仲要唱歌同埋rap都唔差 又搞笑
其實宜家前9嘅配置好似樣樣都爭啲咁 大部份都係跳舞比較突出 不過對選秀出道嘅組合黎講好正常

呢pair真係世界級 就算唔係pick佢兩個都覺得好甜

271真係要仆街死 拎完佢熱度捧左一陣就唔捧 寧願佢一開始由得渲自由發揮

第一pair留意到既cp就係佢地 佢地係好典型一個大姐姐一個小妹妹

頂 我發現我同你啲觀點+taste一模一樣
呢pair係長期活喺自己世界 眼中只有對方嗰種 超級sweet

rap位係謝可寅同乃萬爭睇落謝可寅機會大d但係又中意乃萬

出道又係做二打六 唔出道都返唔到台灣（比人扣咗紅帽子）只可以話佢老細啱搞藝術唔啱搞生意

許楊玉琢 同 魏辰

好好笑 話唔定我地除左戴言 其他pick嘅人都差唔多

睇排名劉令姿係最有機會升返上去，加上佢公司好似買左個位

預測一波

雨昕
書欣
佳琪
喻言
可寅
安琦
小棠
雪儿
令姿
排名不分先后

你都係打返正體字啦

接受唔到今日就決賽

哇哇哇iz*one都支持埋

以後睇唔到佢哋訓練日常

屌
iqy勁有面

諗緊點解講日文 係喎 有限韓令

希望今日會好似izone咁有兩三個十幾升到出道

劉令姿成個人同個團好唔夾 太高冷

Cls估佢唔到iqy幾ba炮

留名先

證明自己有版權

有啲唔明佢地係點識

瑜言今次希望真係 出道

其實4 年前佢已經贏過1 次

金子涵真係靚到癲

謝可寅個感覺好似張柏芝

跟風預測一波
正常版亦都係最無聊既名單
1. 劉雨昕
2. 書欣
3. 喻言
4. Kiki
5. Snow
6. 謝可寅
7. 趙小棠
8. 金子
9. 安崎
空降版搏上熱搜
1. 書欣
2. 劉雨昕
3. 喻言
4. Snow
5. 安崎
6. Kiki
7. 紫茵
8. 陸柯燃
9. 謝可寅
不定義女團版
1. 劉雨昕
2. 書欣
3. 趙小棠
4. 喻言
5. 陸柯燃
6. Kiki
7. Snow
8. 喜愛姐
9. 乃萬

蛇c慢成日係大陸拍劇都唔奇 敖犬依加都主力大陸 識都有可能既 不過可能係公司要佢地拍下 扮下野

敖犬係樂華，應該係公司叫，iqy出咗新嘅藝人應援video，金子涵好慘，條片得3個唔紅嘅樂華藝人今晚杜華好似唔去，係唔係出道冇望

虞書欣條片有好多合作過嘅藝人同自己朋友，但最shock係有佘詩曼同朗朗...唔知點識嘅，又唔係同公司

頭先睇左虞書欣喺下一站是幸福個舅父拍嗰兩條片笑死我

我而家先知敖犬係樂華
原來佢而家喺大陸發展，唔怪得每次棒棒堂聚會佢都唔喺到

其實今晚8點仲係五月天live演唱會

好想戴言可以一齊出道啊

戴言人一齊集氣！！！

毁父對佢真係幾好，好有心拍兩條片，仲要內容唔係流水式個啲，第一條片提到嘅全部係書欣係婧入面嘅好朋友，第二條片搞笑得㴝又有少少感動

戴萌！喻言！

開始有啲緊張啦！！！！！！！

有聲諗起左卓

一家三口

跪求喻言c位出道

喻言媽好正喻言衝C！！！

勁

破繭成蝶

好似係喻言媽媽見到劉令姿家有4架跑車，加露營車，跟著同後援會講佢都要安排跑車

今晚8點開始有三輪投票omg，半個鐘一次，即刻今日可以投4票，vip 8票

真 睇返佢一開始初舞台個造型唔好睇 所以都冇留意到佢
但近排佢多咗鏡頭 發覺佢真係好靚

屌 下邊我仲以為係edc

點算好撚緊張 接受唔到仲有1個幾鍾就開始

我都勁緊張 雖然唔捨得個節目完 但係好想快啲到今晚播完 唔洗再咁不安

希望係正路果top9已經好好 我唔係太接受到空降

係呀兩架都係佢朋友既車真的超有排面。喻言啲勝負欲就係咁嚟

好緊張

周潔瓊

其實我睇左4:5 年呢d 女團選秀節目
大家真係唔使咁認真

出道位99% 內定左

唔使咁緊張

洗唔洗翻牆
自從香港投唔到就冇投過...

八點開波 要到十點先開始宣佈排名 卡位個四個係咪一開始就掛係大型幕？

我都唔知，我從來都冇投過

就係內定左先覺得緊張覺得投票都好似冇乜用咁 但係唔投又唔安樂

其實都估到邊啲人會出道 期待下會唔會有驚喜

睇下有無黑馬突然跑出黎

我賭金子涵會跌出前9 大機率劉令姿頂上 小機率渲。我諗渲應該11 12名 公司太廢

唔覺得會係同上次排名一樣應該會有人跌出嚟

禾金一定要出道我愛你
我都好緊張

等登上一上水 直播等睇金出道

呢3個都好鐘意

係，重點係睇下有冇空降

我都覺得前9最大機會係涵跌

支持紫隊 聽徐紫茵唱歌
乃萬 陸 渲 令姿 都有機會上
但我唔想金 同 shaking跌

樂華咩事唔想例牌有一個出道位架咩

*係

邊度有得睇直播？

陸d課金比好似好多 我驚佢會空降 唔太想有2個男仔頭係團

堅係驚shaking

271個直播lag到睇唔到

Shaking細公司 無咩資源 真係要靠班粉絲幫佢保著top9個位

開始左啦咩？

撐shaking到今晚完場

未 播緊佢地之前啲舞台

仲有冇第二個地方有得睇

邊到睇我係成功預約個版面

真係第一次追選秀節目 好乸緊張

預約下面就係舞台啦喎 而家係之前被淘汰既練習生入緊場

之前追過韓國個啲 個陣時係咁話「我唔會再追選秀」
點知依家追大陸呢套

最終舞台揀歌孔雪兒、趙小棠、SHAKING、許佳琪 都係揀RAP
女團唔同男團，2個RAP位置已經夠，孔雪兒、趙小棠唱歌就真係唔好搞，SHAKING 唱歌幾好聽但呢家定位係RAPPER，如果會跌出前9個人認為係趙小棠、SHAKING之間
除非樂華打算出新女團，如果唔係金子涵係穩陣
BTW 正常要補個VOCAL 我諗緊如果用第三次前九個排名跳LION 唱歌真係不能想像

喻言d fans好落力叫

頂 我都係 每次都係咁講 以前睇過303都冇真情實感 今次真係一個唔小心就

好有以前追星睇演唱會嘅感覺

找到了thx

我都係仲好驚

我係睇完404 我鐘意個兩個都冇出道 就話唔再追

好lag

好想大叫shaking

今次啲練習生個個有實力 性格又好 又搞笑 又有團魂 好難唔繼續追

1分鐘！

咩apps黎？

劉雨欣 余書欣100%
許佳琪90%

渲渲 台灣人， 飲恨10 是常識

白mon 乜都睇唔到係咪正常？

開始啦！

可以8:10去台灣版既iqiai睇

有啦！！！

廣告啦！

我都係，咩都load唔到

你係邊度睇😭

慣咗一開波會飛 今次無得飛

開始金 shaking

大家到底係邊睇😵

我電腦開aqy

愛奇藝直播呀

官網有得睇

自己對住電腦嗌好似好on9 唯有喺到嗌

一㩒入去就係

愛奇藝網頁版一直緩沖冇播過😵

已準備！

我都係

喂！一齊叫！有個伴

屌 喻言真係好好笑

你個爆炸頭🤯

同張總有得揮

三哥走正道！！！！！！！！！

好搞笑

話說今日loop咗上貨100次

金子涵好似冇出現過？

Shaking要自信呀

黑屏

入唔到點搞

我仲未入到去。。。

涵出現啦

試下唔開 adblock 或者開無痕

試下用手機app?

我用電腦都好順

入都入唔到屌

好順喎

好想喊

我地keep住即時update

播咗三次廣告都仲未睇到

終於有K lu

我仲係緩沖

我用電腦定app都好順喎

8年係咁練習

好驚shaking入唔到

最後九個人必有謝可寅一席之地

陸如果空降既話差唔多等於愛奇藝放棄呢個團

真係每個都想佢成團出道

開始啦！！！！

Omg 跳yes ok了

而家所有練習生上緊台

屌我都想大嗌

全員

啊啊啊！yes ok!!!!!!!

Yes ok!!!!!!

真心唔想男仔頭企C位
書欣佳琪喻言沖

哭左。。。。

你地究竟用咩睇

我係屋企叫到癲咗

喻言好靚啊啊啊啊啊啊啊啊

咁多人嘅！！！！

Pk la 未入到去呀
我唔ok ah

我都係忍住

喻言喻言 地瓜最甜！！！！！！

仲係睇唔到啊！！！

有冇人見到我個林凡bb。。。。

點解趙小棠個髮型又係咁怪

見唔到

謝娜

謝娜都跳埋？

係咪我眼花 我見到謝娜都有跳

我睇佢係有去架喎！！

反而認唔到涵

點解我都睇唔到

FB 青春有你2資訊站 有得睇

Nvm 棠個頭真係

快樂大本營個女主持

叫練習生走完又翻嚟 翻嚟仲要得0.幾秒鏡頭

頂喻言好靚呀呀呀呀呀呀

Pick 謝娜

最靚

你第一次睇？次次都係咁架喎

趙小棠雷鬼頭

用無痕睇先睇到

佢個髮色 我想喊

係啊第一次睇。。哭撚左

識發光

夢回易燃易爆炸 愛情開始嘅地方

屌又講投票 香港跟本投唔到

Thanks 估唔到最終係係fb 睇

因為唔係中國人

一次正常髮型都冇

起碼十點先公佈排名

會唔會有LiSA

有啦！

最後一日都要搞成咁

Omg lisa
聽唔明佢講咩

我覺得幾型

nine percent同unine唔見左

頂，想點

其實幾襯佢

屌唔想睇李宇春

七穗好靚呀

Omg有啊

Nine percent

范丞丞成個樣唔同左既屌

仆街我用日本vpn先睇到

好緊張...

睇時間軸有成3小時55分鐘，照計12點先完

尤長靖真係好撚豬

乃萬係咪剪左頭髮

Ninepercent ahhhh
偶練

iz*one

尤好似肥左

UNINE D人個口型都唔岩

Iz*one.......

唔識佢 第一下淨係覺得好肥...

點解我慢咁多

日本妹講日文真係好可愛

淨係出日本line

AKB48 D人幫SNH打氣？
唔係已經除名咗啦咩

林凡

林凡呀呀出現了

我用愛奇藝個網好清好快wo

kun好靚仔

卡機ninepercent 有邊個 齊人？

真 cls

林凡bbbbbbbbbbbbbb

屌unine唔好出嚟啦，之前有人問有冇睇婧，佢哋話冇，仲要話係weibo 見到都要碌走。。。

9個

原來婧買左mnet 101版權
所以有izone

林凡寶寶

我面盲

3 個TB 女其實我分唔到

限韓令真係on9到爆

上年已經有版權

竟然合到體

真心咩...

SAY eo

林凡手震

我仲以為創造營先係買左唔怪得創7咁多

嘉納個老細幾靚女

介紹啲老闆 好尷尬

一到喻言同劉老師公司就好大聲

unine我只識C位果個

睇嚟匠星同泰洋淨係出一個係咪

林凡好叻叻

路人視角 對比師兄團 佢哋特色少好多
個個差唔多樣

創個版權剩係買一年
孤寒到爆

係咪要vpn

係，上網可以search到video

樂華個件杜媽媽有無黎

屌 一對比 shaking間公司個負責人真係好唔掂

Nineone個老細最型

佢第一年有買

tpg竟然有派人黎

林凡震得好勁

叫到佢個陣 shaking嘅歡呼好細聲......

隻手震到

林凡真係好緊張隻手震得好勁

冇呀
就咁google search一開就係

林久好可愛好緊張啊手仔

泰牛正威坐c位

隻手好可愛

11點播唔播到排名

凡凡呀

華策總裁㴝左我有冇聽錯

段小薇如果今晚雨昕C位出道一定又喊到pk

10點播

唔睇手仲以為佢好淡定

笑得好可愛

期待團名

好緊張團名

點解蔡徐坤成日都着呢套西裝

無
係唔係。。。

千祈唔好柒！好似火箭少女咁

The nine!!!!!!!!!

X NINE

THE NINE

之前傳個啲都好老土

有d hea

太簡單啦掛

好hea

the nine?

The nine可接受

好過火箭少女既...

真果粒代言

咩nine話 好似泰文

算啦好過啲柒名

屌
勁冇誠意

飲左五個月 係我都厭

好hea 呀

好過火箭少女101

D fans心諗呢排已經飲到嘔出完道都仲要飲

好憎謝娜講野種語氣
好似睇緊新聞聯播咁

Hea但都算正正常常

佢把聲極煩

其實到底好唔好飲好想知

講完團名，台下無聲

花光青春絲打唔見人嘅

好似話粉紅色唔好飲

唔好又安崎

奶飲得多都會嘔

個個都話唔好飲

Kiki 同喜愛

大陸D奶=三聚氰胺+塑化劑

係咪去咗打投
啲人話咩打投組唔可以睇直播 要keep住投票

用apps 睇1080p勁卡

想知要聽同一句幾多次

個隊型凹落去

我宜家寧願順暢都唔要高清

安企中間真係好矮

但以宜家節奏10點應該播唔到

Shoot it down Shoot it down Shoot it down Shoot it down

冉一見到戴燕妮

the nine
係咪the皮同the lin啲friend嚟

至少10次

好洗腦救命

我係彈幕都見到有人咁講

點睇許》安

都好過

the 奶

點解虞果段冇聲

趙小棠vocal真係好唔掂

棠唱歌真唔得

點解虞無唱到shot it down

其實揀佳琪好正常 全team人得安崎同佳琪擔得起C位
但係大家都知被安崎做C位後果會係點

我都想問

孫芮都冇 咩事

孫芮真係好靚

地域受限
點解你地睇到既

仲好可愛

同感 越嚟越get佢

大陸官網
台灣睇唔到的

佢唔可以出聲

又安崎屌

安琪

安

唔要安崎

安個樣笑得好假

做咩mute左幾個，kiki個part都好似唔止得一把聲

我都好鐘意佢

我vpn再入app睇

Omg yy個廣告

佢去演戲啦，真心靚女

睇笑容應該Kiki C

佢講野真係好搞笑
我成日搵佢係SNH啲MC黎睇
由佢講出黎係特別好笑

許！

Kiki

下竟然，我唔使用就咁噤入去就睇到

今日睇咗佢講佢同佢隻貓 笑死我

kiki

好正

安崎真係搞唔掂

好彩 許勁型

安崎 好油膩
趙小棠最驚喜

金子涵靚到cls

安崎真係好矮⋯⋯

正路C

等睇安崎搶鏡

屌 live係咪準備抄車

陸柯燃又係唱歌勁細聲

安崎舞台表演力真係好，但係班高妹入面好格格不入

小棠幾型喎

Kiki c 實至名歸

佢次次都係同一個樣又咬唇有瞪大對眼

虞好難聽

炒 sor

開左咪喎

Kiki好正

認真ysx唱得有d難聽

太軟太甜 唔夾

虞live好唔掂wor

虞好難聽..

好明顯聽到每個唱歌實力差別

好難聽

虞live 好難聽

真呀

兩個main vocal都唔得

我無用vpn佢load唔到入去

趙小棠rap果然好啲

個個都無氣 屌

個個都幾炒車

禾金唱得算穩

好心開半mic啦屌...

寧願咪嘴

Foul晒唱得既後果。。。

陸柯燃同虞書欣 笑死
btw 金子涵比我想像中勁

徐紫茵都唔掂

好難聽 走晒音

唔緊要 有第二組

又無啦啦鳩叫

係 佢都差啲少音

車禍

金幾好呀
虞就..

唱得太細聲啦

走

出道無左燕妮同紫茵真唔掂

我用日本vpn先睇到

喻言b I am ready!!

金子涵唱得真心唔差

Emmmm不過高音有啲飄
收返句穩

炒哂車。。。。

子涵ok喎

等睇雨昕個組
應該唔會炒車掛
虞真係好難聽

陸，孫，虞都多掂，fans都係咁話

一開全mic個個都唔掂咁⋯⋯

期待

燕呢唱得真係唔錯

Ella又要盲吹

已經算係好啲個幾個

許唱跳都ok

涵唱得下架

言b 劉老 上官 應該可carry

金子涵唱得最好

金子涵出道吧

又穩又準...

Ella好假啊咁難聽

第二組應該好啲

又穩又準

比金迷到

好慘 kun唔知讚乜好 唯有話冇怯場

應該好好多。。。呢組笑死

不愧係金子涵

但杜華無去現場 唉屌

卡位要公布了

佢真係唱得太細聲，陸係好虛

徐芷菌冇想像中咁好

我都好想投

劉令姿呢？

麻麻地

金子涵main vocal 出道吧

劉令姿戴萌都冇

希望佢成團既話要練下

涵

哇屌 渲要掛係到二粒鐘

金子涵

Fuck劉令姿唔撚會上左去呀嘛 仆街

應該有一個入咗8

陸鐵d fans應該會痴晒線咁投
點解冇安琪你係咪出唔到

但預左

屌，邊個上左去

萌萌！！！！！！！！

一見到子涵跌左 有啲驚

定係係9-13?

好型！！

岩岩有邊個 lag左睇唔到 快

最接近第9？

涵 渲

我都唔明 係9-13 定10-14

戴萌笑了

A little bit好似仲難唱 開全咪唔知會點

似係llz

我地執到散糖

萌萌呀呀呀 我想佢入呀呀呀

陸
金
乃
王
卡出道位
照計應該係令姿上左去

孔vocal都唔掂

呀呀呀呀呀呀呀呀開心！！

屌 唔鍾意佢

係9至12定10至13

其實安崎真心好穩。。。

我估前8冇變 你換邊個落都應該會跌落去卡位四子個到

真。。雖然唔想認同

應該10-13

唔得呢組笑死我

雨昕秒殺孔雪兒

但頭8換到邊個落嚟

劉令姿應該最無人氣個個，點解會上到去

棠？

佢實力冇問題 所以出道冇人會反對
只係平時太有野心搞到人哋有啲反感

喻言講野笑到我pk

公司

佢同燕妮算係最穩

棠點會跌到落12都冇

棠唔會跌到13名以外卦

金咪跌左

一個鐘已經過左一半comment 會唔會一陣再開po

屌好撚緊張 完全冇心機睇

陸柯燃可能買左第十個位 準備同林凡組隊

Shaking 係唔係穩啦

一定爆po 啦

咁可能llz/dm未上嗰mon 好似話6-14都有機會

佢嗰個應該9-12？

乃萬好型

其他變哂dancer

又mute左，定冇唱

喻言！！！好穩

好想嘔

乃萬係冇唱

喻言bb!!!!

喻言跳唱好穩

喻言好穩

排第十都要買？

戴言妮長隆男高

喻言

喻言唔係有咁多黑料，真心覺得iqy會捧佢做c

曾可妮好得意

呢組好多lion

曾可妮好高
佢唱歌都好穩

覺醒東方

曾可妮同渲都有啲氣息不穩

寧願要可妮

當然啦 呢個位最有關注度
創造101豆子都係買呢個位

+1

佢應該手有紋身

未見過佢著短䄂

渲戴帽look一笑上黎好bb feel

其實呢首歌c位比喜愛姐可以話係浪費左
比其他邊緣位分分鐘有得上前9

手腕同背脊

手腕有

可妮20好難衝到第9

可能喜愛有份呢

頭先匠星ceo淨係舉安崎嘅牌

不定義女團

頂笑死我

笑死

笑到on9

真。。好明顯淨棒安

匠星出一個寧願喜愛出道都唔想安岐⋯⋯

佢好矮。。

唔好炒啊！

屌喜愛好撚型

希望唔好又炒多組

集氣！！！！！！

我唔想佢拉低平均高度

喻言好正啊！！！

瞓咗無睇 啱啱愚輸欣live唱咗啲咩

喜愛好撚正。。

睇到個下覺得勁賤

我估喜愛有機前9

🤣🤣🤣🤣🤣🤣

喻言今個個頭好靚

好聽好多

91個頭幾襯佢

穩！

屌好鍾意呢組

喜愛好型

孔女團樣好正

頂喻言呢個頭好似加油美少女嗰陣唔知點解

屌 雪啲rap都穩！！！！

我都覺得意好多

係 好感動！

雪好正

喜愛型到！！！

戴萌都好穩

呢首好好多

仲要唱得大聲

比上一組好太多

呢組贏曬

對比好大

清楚過頭先嗰組好多

呢首都好難唱 但係佢地穩好多

呢組明顯好好

戴言！！！！！！！！！！！

屌！！！戴言！！！

戴言！

獵嗰組好好多
整體形象都係女團

劉老師同乃萬

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

呢組屌打，vocal，rap，舞台表現力各方面

大叫左！戴言！

我想喊

其實歌嚟講第一首好聽啲 換人唱就好

戴言粉福利

已屌打

同意

喻言出道呀

呢首穩過上一首！！！！

呢組會唔會好得太多呀

無對比無傷害 第一組太差

我都覺 鐘意第一首歌 但係鐘意唱第二首嘅人多啲

原來有咁多人中意戴言架

個個都好穩

喜愛姐太白

屌，上官喜愛好正

點解同上一首歌可以差咁遠

曬咗首歌

求下佢代替安崎出

出咗道都會唱到

第一組得金同許合格

睇黎應該又有好多個李子璇會擦邊

呢組勁好多cls

我都唔知有咁多 之前我post親得不言而喻理我

Shaking個咪冇聲

屌又黎

其實可以見返之前淘汰咗嘅人返黎已經好感動
雙馬尾左卓好靚

其實未睇都估到，第一組跳唱一路都穩嘅只有安崎同燕妮
第二組一路之㴝實力差嘅得宋昕央，其實都唔差，連雪都rap得好過棠同kiki

我係呢排先知呢度有討論一路都鐘意戴言 雖然我都4月尾先開始睇

好緊張 好想嘔

屌佢老母 aqy又黎 一定要出道啊！

明明你之前講戴言 我有理過你

巴打pick邊個

冇事嘛

冷靜啲

催淚時間
仲會播老豆老母講嘅嘢

冇聲都唔影響佢表現力爆炸

Kiki Shaking 言 孔

安琪可唔可以跌落去

真心咩 播屋企人個下會真係頂唔順！

+1!!!!!

Shaking點算

呢幾個都係我上次排頭9嘅全部pick

佢老豆好似好反對佢做藝人

係 得你兩個 呢到應該有言其他cp粉 有時都驚講太多招萌黑

媽媽又車禍過身

Weibo有人放左現場飯拍，孫芮現場好大聲點解我地睇冇聲

Same feeling 我地圍爐取暖

我宜家緊張到睇催淚都喊唔出遲啲要再睇多次回放

好想佢可以出道
初舞台一開聲就鍾意佢到依加
又有魅力 性格又好

次次一講戴言 你地兩個覆我覆到我都認得你地兩個

真 咩都唔想睇 只係想嘔

你唔好嘔住啦

我都係 一路仲係激動緊戴言
一路好緊張萌啊

有人話第二組開左墊音
不過我相信就算冇開都係第二組好啲，頂多第一組冇咁車禍

警官笑左。。

攬住個桶嘔唔好miss咗佢

幾靚
唔知洗唔洗比人潛規則

好難聽......

孔雪兒做乜。。。

孔雪兒唱歌真係差啲...

喻言vocal真係掂

言唱歌會唔會太好聽

唔係好催淚

喻言又靚又好聽

喻言屌打

雪已經係開左墊音。。。

雪兒個尾音

好大叫聲 導播唔掂啊

戴燕妮都ok

喜愛vocal都好穩

救命 點解可以咁難聽

Ace

孔雪兒好難聽

金又幾好

安崎真係穩。。。

書欣...出道之後要加油

喊唔出

佢句I promise you好正

觀眾好嘈呀

Shaking又係冇聲....

子涵 喜愛vocal

原來子涵唱歌咁好

曾可妮呀

到底係咪佢真係無聲

Rap嚟講 都係乃萬啦

最大驚喜係金子涵，估唔到佢live咁穩

許羊喊 好好笑

果然live見真章

佢同曾可妮都驚喜

虞算唔算喺20個人現場live最差嗰個

有無人覺得kiki有d似MJ

子涵一定要入到好穩

你搵到邊個更差

有

原來孔唱得仲難聽過趙

徐紫欣唔好再show你啲煲水高音得唔得

真係 雖然唔係主pick佢 但都想佢留top9

雪

係咪冇單人solo架？之前睇創101 分2個gp仲有每人solo

聽佢地live真係好好笑 喊唔出

🤣🤣我以為得我覺得

我都覺得雪唱得差啲

下屌 完喇？

書欣呀，fans都幫你唔落，雖然weibo 現場飯拍冇咁差，但都
去拍戲同綜藝算啦

就完？咁快！

好擔心shaking呀

要報排名了

雖然我pick雪，但佢頭先最尾走音

冇單人表演solo?

你搞到我好緊張

應該未咁快公布排名

冇架

計緊票啦

曾可妮好過佢

開始要嘔

造緊票啦

雪唱歌每個音都唔岩音既

好快。。。。。。

睇創有以為271都有

你搞到我好想笑

嘔緊 認真

Sorry

係，俾節目組呃左

大家估第一會係雨昕定書欣？

睇離10點完到了⋯⋯

次次見到上面個巴打話要嘔就覺得好好笑

幾明顯係捧子涵

睇太多48總決選一啲緊張感都冇

劉老師

書欣岩戲劇多D

唔緊要 俾偉仔巴打搞到笑返

下唔係要做3:55咩

喻言+1

真心想雨
虞真係

可能性低

我仲存有一絲希望希望係喻言

唔好嘔啦冷靜啲

許佳琪喻言劉雨昕孔雪兒虞書欣謝可寅趙小棠安崎金子涵

渲

投票投到9點半 宜家跟唔上你地

但宜家節奏就完咁

只要信

佢今集好少鏡頭wor

排名不分先後

Iqy捧安崎係必要嘅，如果唔係出道組得喻言可以唱歌加個唔穩嘅金

渲喊到眼紅哂

希望係咁 我接受唔到有驚喜

呢種情節永遠最催淚

覺醒，做咩唔早啲捧曾可妮

雨昕
虞書欣希望佢第二都冇

金子涵係寶藏

心疼

催淚㴝啦

親情真係最催淚

你先癲原來

渲同佢媽好似樣

絲打入左打投組？其實我都係 我一路投一路睇呢度一路睇節目勁忙完全投唔切

宜家先捧就冇可能了，20真係⋯⋯

老老豆豆 金子涵出唔到應該就真係做假

我覺得劉令姿好多鏡頭

你都變得幾快...

渲渲 你唔好喊啦

渲媽好靚

但認真月華已經冇以前咁掂

唔要呀。。。。

戴燕妮韓國人？

唔要 +1

我唔要呀呀呀

所以咪預測佢會出道

唔好係佢啦

唔要+2

洗衫都唔識

唔要+3

映映真係好靚

劉令姿會唔會太多鏡頭

佢真係莫名其妙地多

信我 楊超越都出到道

呢度無人需要擔心

佢馬尾look好屈機

唔要+4

決賽表現好嘅
喻言，上官，安崎，金子，曾可妮，燕妮，雨昕

小棠媽好後生

講真你地聽多次獵個舞台最後嗰個高音金子涵咁樣爆上去無停過喎

棠媽咁younng嘅

小棠媽勁後生

似家姐

唔要+5

棠媽好靚

舞台下嘅小棠最靚

小棠啊媽好靚女好後生，靚過個女

安崎成日強調自己身材唔好好煩
Body shaming

小棠其實先係呀媽

唔想完呀 之後會好空虛

有冇link

棠媽好靚女啊

係 我第一眼望仲以為佢家姐

棠媽咪咁少女既

想食棠媽 好靚

屌我笑咗出聲

之前就有人講過棠媽好靚，估唔到真係幾靚

雨昕終於喊

睇真啲有啲似雪兒

好似第一次見到雨昕喊 好靚

棠咁老似媽多啲

哇趙家好有錢

希望雪兒可以出道

趙小棠屋企好靚

棠家好有錢咁

嗰個真係棠屋企嚟㗎？好有錢

上官妹好靚女！

喜愛姐個妹

果裝修勁誇

喜愛個妹好靚

喜愛個妹好正

棠姐屋企好似幾有錢 d裝修幾靚

喜愛個妹好靚！

睇離出道不成問題

都唔係第一日嘅事所以先同虞咁frd

係投到手都跛

好似個個都好有錢咁

開始搞笑了

喜愛個妹幾正喎

虞個阿爺都知不一般

小棠好有錢架

渲媽

佢個妹做idol好d

書欣同三哥個畫風

渲媽都鐘意喻言！

趙小棠算唔算間接炫富。。。

原來係facetime嚟

喻言父母好好笑

喻言家人好好笑！

感覺得劉雨昕屋企比較窮

小棠細佬笑死

喻言屋企人

喻言爸媽果然有其父母必有其女 笑死

喻言爸媽

渲媽最靚

正係知kiki單親 買左間屋企俾媽咪仲供緊 好似係

唔會掛 後面見到有大提琴

言係完全遺傳咗爸爸媽媽

喻言老豆老母笑死

喻言係咪好似仲未喊過

點解書欣係爺爺

好似有人之前就起左佢低係北京富豪㴝架

點解無人係農村

戴燕妮細佬

Shaking呢

戴萌又得一秒。。

d裝修得佢係平凡d

金子屋企基因唔錯

做得練習生都冇乜邊個窮 偶練嗰堆又係勁有錢

屌 真係有啲嬲

做得練習生都唔會窮啦
唔係邊有咁多錢俾你fing 係無錢既一早要出嚟打工

頂佢個肺 剪晒萌啲鏡頭

金子涵加油

Shaking ...

戴萌真係被cut得好勁，結果可想而知...

比d矜持 雖然幾正

屌查無此人 劉令x又咁多鏡頭。。。

之前個 全村希望 係咪農村出身

楊超越算唔算最真實

楊超越只有一個

Shaking 完全唔影屋企人？

曾可妮好正不過都冇機會出到了

劉令姿成個人好負

頂唔好啊

佢冇屋企人....

楊超越！2000蚊

佢屋企人唔係度了

屌 所以都係打唔過 好燥

你同我收聲呀！

呢個係冇錢讀書出去打工做idol

下？really？

佢單親 湊佢大既媽咪過咗身 同老豆關係麻麻地

喜愛有佢妹妹個樣，出道唔係問題

唔係冇錢讀書，係要打工養家

歐若拉

佢老豆反對佢入娛樂圈 阿媽撞車走左

春哥

希望佢之後有機會出啦 帶埋歐若拉

原來虞書欣第一首歌個時跌左個mic...

人地唱緊歌 啲觀眾可唔可以靜一靜

我嘅Shaking...

zkn好似好大個 同萌同年

李宇春用嚟sip時間執執d票數先

子涵卡位上咗熱搜 會唔會有機

歌手就係歌手

觀眾好嘈

預測10半前完到，成團

想嘔 唔想再聽歌

嘔第二次？

巴打

樂華未放棄

呢一刻 唔係llz就得

快d開始排名啦

樂華冇1個位我唔信

曾可妮今次應該真 最後機會了

好似有d大

同埋最重要佢太高 唔係好岩女團

專業歌手係唔同啲

但月華已經冇之前咁掂

戴萌今年係咪snh畢業

應該係 屌屌屌

林凡手震都上熱搜

做 model

#虞書欣沒聲音# 熱搜第一

唔捨得

震得好好笑嘛！勁可愛

哇 四姊妹都嚟咗

會睇青你2 嘅會係咩人

我都見到

李宇春話俾觀眾知，音響係冇問題嘅

樓豬就嚟要開新po了

當年周銳好似都係狂手震

無可否認虞真係好勁

哈 shaking呢？就唔配上熱搜？

應該無會block 哂你既人

11

估唔到會爆

見到香港警察 莫名火起

猎 車禍現場

李宇春真係好鬼悶
點解唔請G.E.M.

應該係

有無人覺得喻言老母好像鄭中基

林凡終於有人留意手震仔

點解面皮厚到咁

第10

頂 見到第10 真係想嘔了

無晒心情了

我一開熱搜就見到#香港警察有多克制 好嘔心屌

貴嘛

我覺得佢老母diuable

如果佢畢業之後路向會點

心跳好快

新po

牛姐

快啲啦

真係唔知 應該引退嗰啲我估

好緊張涵

黎料cls

牛牛

你要嘔啦？

唔清楚一期生畢業冇得參考

仆街 見到佢地莫名想喊

大家準備好未 一陣話X女團=有十個人

黎啦！

咁快

好驚！

唔係咁痴線呀

癲

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

有機

最後揀個x出黎

都唔好有llz 仲係好嬲

公布喇

救命呀

好急尿！忍左好耐！！！！

屌我都係

金子涵金子涵金子涵金子涵

唔敢去！！！！

緊張到急尿

揀個陸柯燃出黎

好緊張！

佢後面有冇廣告時間

Weibo 有人話雪第8

好 緊 張 支持shaking 涵巴絲係唔係到

喻言c位戴萌出道喻言c位戴萌出道！！！

公佈

你出啦屌

又冇

有人話孔第八

呀呀呀呀

咁我寧願llz

Me

渲 乃萬 我ok

出到就得 2-8冇分別

Dove已經出咗weibo 話雨第一

第8

緊！張！

第八 孔雪兒

現場應該會快啲 大家微博見到就搬過黎 冇心機睇微博了

A little bit wor

係大陸1-9 都無分别

真係又搖。。。

跪求唔好劇透

都係去演戲

屌好慢

金好危險

孔第8嘅話 第9真係唔敢諗

屌

有冇圖？

Cls???

屌真係好拖 係咪諗住公佈一個鐘

佢老母黑晒臉

屌認真？

孔第八？

Wtf

真。搖號

造票 本身第5跌到第8 呆左

我緊張到呼吸加速涵

屌真係好撚慘

屌 cls點解會第8

孔都第8。。。